tsla：人地一蚊成本既野，你用十蚊買

你快d搵條柒頭用一百蚊同你買啦

ching 好 hyper 係咁出post

利申nvda

屈狗2015年嘉湖3球話摸頂接火棒唔買

唔通今日用6球買嘉湖咩

老閪等佢跌到2百萬啦

你縮返去你個乞衣劏房打J啦

人地做緊乜你識條春咩

好嬲好嬲

又玩踢爆

你條傻鳩

抵你現實生活咁低賤

最撚醒係你啦，3球嘉湖摸頂